［理性分析系列］元朗出白衫，香港形勢一片大好

出黑社會打人，除咗比藍絲發泄情緒，對中共解決香港現況一d幫助都無。白衫連一個人都無打死，阻嚇到香港人遊行，甚至升級行動嗎？

真正要阻嚇香港人，係一定殺人先做到。出黑社會，其實正正反映左中共既軟弱，因為咁反映左中共無出解放軍重演六四，殺幾萬人換黎三十年鴉雀無聲既決心。甚至連命令香港警察光明正大開槍都唔敢，只敢出下小動作而已。

中共對港既最佳對策，本來係冷處理，等反對者耗盡力氣，本來已經接近成功，但如今突然搞出一個大頭佛，難道不是中央送大禮嗎？

係 對形勢係非常好
就係要營造香港崩潰俾全世界睇
各位香港人要小心受襲 但無需氣餒

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推